十年前 你先得十五歲

十五歲嗰時 你諗自己十年後係點樣
會覺得自己到時仲細 大把世界

今日你廿五歲 仲係On99搵得十幾廿k / month

一諗到十年後 你已經卅五歲 人到中年
未來十年你仲有能力做到D咩
會唔會行將就木都仲係on99

屌好撚灰

mk妹開始變阿嬸

十五歲嗰時 無諗自己十年後係點樣
反而廿五歲會諗十年前係點樣

十五歲因為就快可以入機舖依家無聊而開心
廿五歲已經冇野會令人開心

屌你老母

生活中沒有泛起半點喜悅的漣漪
偏佩老死仍然離你很遠

諗住會發達，到依㗎仲追求緊

唔好咁
呢度好多毒撚 25 35 都未破處

男人三十五都唔怕啦
女人就..
利申 老女人

15歲初戀 最後一次拍拖

卡巴拉島世界第一

哇 好懷念

而家諗返真係覺得好多野係注定左，十年前我啊媽帶我去睇相，個睇相老一望已經知道我老豆死左，個人讀到書，同埋好冇異性緣要好遲先結婚。 個時我都當佢放屁，因為當年15歲我係band 3學校考尾二三個堆，最後公開試英文重要u埋，何來讀到書。如是者中學畢業之後入左ive , 個時啊知發咩神經，走去日日放學自修英文，最尾ive gpa 爆4 升返八大讀工程，之後又升埋讀master 再去埋考工程師牌。 同埋最恐怖既係追親既女唔係有人追左就係timing 唔啱，最後都一齊唔到。

而家睇返個風水老，真係準到痴線。

十年前充滿希望，十年後只得絕望。

如果真係注定
做人又有乜好努力
搵唔到工可以唔搵
溝唔到女可以唔溝
緣份到了自然有

其實呢樣野我都有問過個學奇門遁甲既朋友，佢話其實運呢樣野就好似乘數咁。例如運氣分1-10分

就算個段時間你運氣最好好到10咁樣講，但你咩都唔做，結果就係0x10 都係0 。

不過我自己都係信一半一半，最重要都係做好自己，其他野就隨緣。